大家唔好糾纏721，係兩派人士的衝突，雙方勢均力敵旗鼓相當

講緊的係港共政權製做新真相，當721真相係大眾記憶消失時，佢地所創做的新事實就成為真相

1. 警方唔會主動打人，大家唔好糾纏721

2. 扭曲歷史

新界北總區刑事總部高級警司陳天柱形容 7.21 事件為「兩派人士的衝突」，雙方「勢均力敵、旗鼓相當」

見防暴警與白衣人在南邊圍村內「搭膊頭」，陳天柱否認「警黑勾結」，並主動展示新聞片段及截圖，形容當晚警員是在推走白衣人，指令對方離開現場

之後再出動大外宣，創做新真相

3. 拉受害者，做新證據
元朗721事件多1人被捕 消息：被捕人是黑衣人涉南邊圍挑釁白衣人｜本地｜商業電台 881903

本地 發佈時間 16.09.2020 21:36最後更新時間 16.09.2020 22:12 警方就去年元朗721暴力襲擊事件再拘捕一人，他是一名46歲男子，在大埔被捕，涉嫌參與暴動，獲准保釋，下個月中旬向警方報到。消息指，被捕人是黑衣人，報稱無業，當晚涉嫌與其他黑衣人在南邊圍與白衣人對峙，挑釁白衣人。 警方就721事件至今累計拘捕62人，年齡18至61歲，當中15人被控參與暴動，部分人另被控串謀有意圖傷人。

原文網址：

最近就係利用查冊制度拉721鏗鏘集記者

唔想大家忘記真正的721歷史，可以點樣？

#17-21Nov #全港 #快閃 #721
【721誰主真相一年零四個月 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 11月17至21日 (二至六)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離
Source :

實際做法 :
國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

721恐襲事件16個月
#21Nov #全港 #和理跑
【元朗恐襲第十六個月 - #39MRUNFOR721和理跑】
日期 : 11月21日 (六)
時間 & 地點 : 不限
*事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
**出外請戴口罩
Source :

土

m

.

推

p

push

ush

食緊飯fail

我啱啱食完

DKLM

鏗鏘集，請大家BackUp，個人相信依個節目好快被清算，記唔記得頭條新聞的下場

屌，咁撚勇捉大肚婆同細路女，洗咩撚蒙面，學港共所講香港無警暴架
再學藍營講，無做錯怕咩比人認到，怕比人認到即係你心虛啦

木

Posh

推埋呢個上熱門

邊個講我壞話

拿，721有人未卜先知

Clifford Stott 出左警暴報告 我地應該入去多謝佢

聽日又到廿一號

你又搶返#2

尊登唔搵你傾計

羅

每個月有幾日我都會開返D File出黎睇
之後你就會發現好難放棄到

Pish

咩搶，只係返回屬於我嘅位置

真相係點大家都知而且唔會唔記得 d仆街想點改點講大話都冇用

有無人知FB條撚樣邊個黎

仲食緊

zr

xm

辛苦了

你的位置好快無
我已經睇到唔同人打破你#2霸主地位

##lny

你吃了一頓敗仗

攞

Push

it’s all about consistency

zf

z it

xtreme

溝女先唔講住

呢啲叫“旗鼓相當”

溝仔
So gay
唔好扮野

pro

旗股啷啷

口氵言

羅田

197

721 係一直都會追究落去

Monkeys

十十十

追唔追究到我唔知，但大家有義務記得發生咩事，記錄發生咩事

火

Never forget

前

）

Wow

當日睇立場直播，睇到喊

一世都記得。打到入月台。 狗黑合作。當晚兩個狗署當眾拉閘。

女

戈

六四！六四！
721！721！
歷史永不變！

好彩大肚婆冇事

熱門＃４

樓主嘅post=冇五毛嘅post

oh, 唔覺意quote撚咗添

小D囉，唔會無

當日直播有161K人睇住
第二日元朗變左死城

香港寬頻：有好多網民上嚟我哋FB搞事，麻煩叫所有同事幫手反擊

猶太人肯原諒希特拉嘅話，我都可以原諒黑警啲屋企人，唔駛跟住死

pishhhhhhhhhh

推 齊來做文宣

721後，黑狗一世都只可以低頭。

又21號啦

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[gym行動post] 面對人造疫情 尖撚一定要抗命

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

結果啲黑狗咪又係縮下縮下。最後求求其其拉幾個黑社會就算。呢啲就係做共產黨走狗嘅代價。永遠比香港人睇唔起。做狗，一世都係狗。

想洗白黑警死穴? 冇咁L易!

唔想人追究有人轉身走姐

4444

721 唔見人

元朗恐襲

何已完

推 大家都有記憶的責任

up

721唔見人

點解721拉唔到人？

因為係黑警做既

推
黑警死全家

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

721

港共必亡！

拉得

做實事

推"!!!!

可以真係整個歷史博物館

哇

標題黨，不過都要推

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

推 永世都記得

一定堅持落去
個個月都提一次
辛苦哂樓主

推 7.21唔見人

永
不
忘
記